Cy gist messire Jehan de Bourbon seigneur de Montperroux qui trespassa le jour de saint George l'an mil CCCC XXIIII[424] après Pasques et l'an mil CCCC LIII[453] Philippe de Bourbon seigneur dudit Montperroux apres sondit père fist faire cette chapelle cy de coste en ceste presente sepulture lequel gist et trepassa le.